雲加，老衲斬撚死你！

老巴認同

買左好撚多咩